革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

香城online玩家請細閱 黑警不了

利申 本人反對暴力

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

再推

係囉暴力係唔啱架

推比大家睇下 叫大家唔好咁做

經驗同交通一樣重要

經濟

當然啦

此post希望手足們可以有另類少少方式反抗 又可以再討論有咩更好方法

手足們太忙唔得閒睇

仆街老豆搵仔又死

有冇人可以幫手推下希望多啲手足見到個辦法

推上熱門得唔得

暴力係唔啱架

多謝你，我表達唔叻，你講中哂我想講既野，攻擊係最好既防守，首先要令到啲仆街地盤佬黑社會驚撚左唔敢打我地，講真，出得黎打人果班都係求財，唔撚通維護世界和平咩，佢地唔驚俾人打，爛命一條，往往呢啲人既弱點，就係佢老婆仔女，我覺得依家要制止呢啲仆街既首要行動，係搵其中一個既屋企人出黎祭旗先

幫手推下啦 救救香港

和勇合一先係最強合體技

真

我地而家成日擔驚受怕 其實係時候比返同樣感覺對家受

講得好

有睇到幫手推下 等大家思維再清晰

大家快啲睇到就好

警察宿舍

幫撞

建議學返佢哋啲垃圾招數

「有一班黑衫人喺警察宿舍樓下聚集！」
「有警察朋友話唔見咗個女，大家可唔可以幫手搵搵！」

佢地出入好似係老豆搵仔度搵到